[IT狗講兩句］有IT人整咗加密貨幣‘抗爭幣’同‘國難士多’支援社運

香港公民鏈2019/12/20 — 16:59

大家好我哋係公民鏈，一班 IT 人、設計師同產品開發經理，今日想同大家介紹我地兩個項目「抗爭幣（HKPC）」「國難士多」。

抗爭文化已經同我哋生活不可分割，咁樣係令抗爭得以長久發展嘅一個重要因素，生活中每一個細節都加入政治取態唔係代表圍爐、唔係代表只有立場沒有對錯，而係要比人知個抗爭運動仲未完。

我哋攪「國難士多」喺為咗有一個平台比抗爭產品創作人同文宣設計師得到支持，因為有佢地嘅產品同設計先可以築起今日百花齊放嘅香港特色抗爭文化。

國難士多只接受「抗爭幣」作為結算貨幣，一種只可以捐款到指定抗爭組織或到指定商戶消費而得到嘅加密貨幣，將對抗爭嘅支持轉成價值，所以唔係食緊人血饅頭。

我哋希望：
* 抗爭產品創作者可以將產品放到「國難士多」分享比更多人
* 文宣手足可以將「抗爭幣」QR Code 放到文宣設計中，比有心人可以用「抗爭幣」去支持你哋
* 商戶可以接受「抗爭幣」，雖然佢唔可以轉返到港幣，咁可能對商戶營運產生壓力，但每一個「抗爭幣」都係由對抗爭支持而產生，而且每次發行都記錄到區塊鏈，唔會有濫發問題，商戶可以考慮當作折扣點數或作為部分結算
* 搵手足幫手管理「國難士多」
* 搵熟識 Stellar 嘅手足幫手認証捐款同消費收據並簽名發行「抗爭幣」
* 更多識 programming 嘅巴打參與個 project

整個「抗爭幣」同「國難士多」的源碼都是開源，歡迎任何識 programming 嘅巴打幫手改善項目。

希望大家支持，令抗爭文化成為我哋呢代人嘅重要回憶。

抗爭幣
國難士多
任何查詢可以聯絡 Fun 君巴打 tg

作者 Facebook

就咁睇
一個問題係商店收咗抗爭幣唔知可以換咩番嚟

On9又係呢啲人血饅頭

人血饅頭，最早掘/有條Key既最得益

又係

想開發者入來解答下大家問題～

想問下得到 抗爭幣架方法有咩？除左捐錢買野， 可唔可以用 掘礦得到？而當得到抗爭幣，然後係商家買野，咁商家得到抗爭幣又可以點？因為抗爭幣不能換錢。有冇主理人解答下？

垃圾，想食人血饅頭

其實點解係食 人血饅頭？唔見得開發者有得益， 國難士多收到的抗爭幤又換唔到真錢，我覺得似係儲績分，然後去國難士換禮物咁

Private Key 同 Public Key 都自己 keep 晒
只用 TG bot 黎認證.

全部都靠信你地執行無問題 無人落格.
咁你直落 db 自己記都得,
blockchain 都唔洗用啦.

好夾硬用 blockchain 喎.

完全無加密課幣既基本野

控制士多物價同錢都係出自同一班人，
你咪玩囉。
初期點定價都已經有難度。
最易改既樓上個post都講左，private key又係佢地keep，物價又係佢地定，傻仔先玩

幣少翻版

中咗